大家會否認同電力供應要引入公平使用原則？

電費去到某個上限就cut電，杜絕礦場

佢有錢俾，點解要cut

香港掘礦成本咁貴